【票站現場 - 九東】排緊隊/投完票報到區 - 7.11 12點 開站

提多次

- 記住今日 12 點先開始
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 選民登記網站 Cap Screen唔用得
- 唔使裝 APP - 全部人用網頁投
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

推

借個位 會員標籤功能

超區 王百羽/岑敖暉
港島 梁晃維/彭卓棋/袁嘉蔚
九東 李嘉達/黃之鋒
九西 馮達浚/劉澤鋒/張崑陽
新東 鄒家成/劉頴匡/呂智恆/何桂藍
新西 張可森/黃子悅/伍健偉

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

All in Gphone
因為佢講過佢要有真正民意授權

Pushhh

街坊lm

九東lm 唯一本土李嘉達

G phone#wail#pi

支持李嘉達同Gphone

一個家庭自己配票，唔想再見到胡志偉

popo真係好得閑 咁早就嚟抄牌
利申：義工

票站唔開.....仲等緊

推推推 G 鋒 first choice
G 鋒有咩冬瓜豆腐出事就李嘉達候補上！！

九東地區 G鋒
超區 岑敖暉

屌你老母九東都要上熱門呀
廢老藍絲多都唔可以放棄

萬事小心

推推推

Tui

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

剩係可以揀一個？

直選 超區 各一

teoi

仲有一個鐘

我聽日先去投 要返工

G鋒要入頭三冇難度 全力推肥仔

投票呀

唔係依區 不過推推

推到李嘉達上頭三

全家己ALL IN 快必

Push

九東到

之鋒需要mandate

串鳩本民前...又爆響口話搞著草咁撚on9

仲諗緊投邊個

all. in gphone

推Link

九龍東係咪all in gphone

使唔使配票？

推先啱
成日慣左不推文

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

只會係梁凱晴補上

On9?

all in g phone

push

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

準備出門口

推 直到最後的勝利

G phone收皮啦
我投李嘉達

gphone dq 硬
己all in 牙豪
等牙晴plan b 入閘先睇佢

收皮啦快必
必投李嘉達

我屌撚哂你全家呀

快必

推啊

一齊出去投票

傻撚左?

In 李嘉達 we trust

up

推
施德來

感動 已經好多人排隊

有冇黃店可以投

Pishhhhh

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. ！未完成！
要帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

投硬之鋒！

九東票已投

嘩 好多公公婆婆排隊

現場所見 好多中年人排 長者都有

投完，無乜人，係咪放假無咁早起身

一陣收工去投

一家四口，兩票投之鋒，兩票投嘉達
超區全投王伯

有無邊區少人d，搭緊巴士搵地方落車投票

去投票，去投票、，去投票
重要嘅要講三次

要投超級區議會記住撳否
我嗰區好多人撳錯咗

投完

投完！香港人加油

諗緊g phone定肥仔

投完 加油

本土李嘉達

填好晒對資料真係好快投完

投完，過程順利，都有5-6個人排隊
大家投票都要做好個人衛生，搓手搓手
人無事先可以同支共繼續打落去

1分鐘都唔洗就投完!
keep住有人黎仲要唔少年紀大d既手足，好感動

all in李嘉達

有好多人排隊

麗港城多唔多人

油塘東都幾十人排隊

有無藍絲影人相？

手頭上冇住址證明，拎電話show ebanking statement 比佢當住先得唔得

推李嘉達

得

可以 我都係咁投

已投

推唔到照推

你全家今晚俾車撞死

推多下
有冇人知有冇黃店開票站
想一次過幫襯

收皮啦 佢都算本土？你2019年冇去過參觀警總？

想知+1

投完票報到

就算多人排，你一早填好整咗個qr code 就已經可以俾佢scan

android 有冇得整q R code

整定QR code比佢哋Scan

頭先有隊狗圍鳩淘大區議員同票站，但街坊不受挑釁，好冷靜繼續排隊投票

gphone 已投

李嘉達 王百羽

彩雲1081取消左呀

諗住填定個啲填1075去沈運華到投

班垃圾又挑釁

android ios 都係上個網填好晒就會有個qr code 俾佢地scan

我會投肥仔 G鋒一定頭3 我反而驚肥仔入唔到

譚文豪會唔會唔夠票

快必死返落嚟啦

有無人少少黑心，想胡志偉跌出前3？
泛民主席丫拿

有冇link

其實多中老年人投票既話，最大機會係投公民兩黨

油塘東投完
頭先幾十人排隊
但有qr code就好快
3分鐘走得

原來個post 冇 link
搞搞佢啦樓豬

去是但一個票站都得架
唔一定要去番自己區議員度投架

gphone一定夠票，但第三席肥仔同快必搶得好勁，我會投肥仔保左佢先

投得初選都有咁上下黄
胡志偉d票應該會俾譚文豪黃之鋒偷薄

我會送肥仔入去先

留意返初選九東係出五張飛，之後經民調棄選

屌你你真係名正言順冚家剷

淘大個票站f161即係邊個位置

本土肥仔

肥仔啦 g phone你慌佢入唔到咩

仆街！我全部yes 喎

預先投票入：
票站Code：
想投超區記住揀「否」
===============================
五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

今晚完左第一日會唔會有個初步既結果睇睇？

依個應該要pin

利申 會投唯一本土李嘉達

但有冇人覺得投李嘉達同含淚冇分别

thanks,pin this

投快必嘅人諗乜

好過投泛民快必

投完，好多人排隊投票呀💪

請教一下若要去唔同票站投票係咪要去同一區
即係如果我係九東我去尖沙咀龍門投票得唔得？
定係我係九東黃大仙撚最多去觀塘投票咁樣？

根本就係要佢跌出前三

好彩未投

開個post啦

樂華，票已投

以前就好過投親共 含泛民
而家就好過投泛民 含肥仔
東九悲歌

要去返九東範圍嘅票站

投左快必

唔該曬

又話出3張？我都好糾結gphone同李嘉達

李嘉達之前表演麻麻 但我覺得值得一個機會

投完，
得幾個人
老人區

九東同超區識投一定投雙肥組合李嘉達同王伯

g持

唔明點解初選唔一人三票咁揀，而家搞到初選又要配票

票已投

博康投完，1分鐘走得

我果個好多人

唔洗 其實初選已經係配票
到時邊個贏初選 就出選九東
九月立會真正選舉就要配票
預計 之峰票王 >機師>本土李嘉達

李嘉達

G鋒

現場無人解釋要答否先可以投埋超區

投完票既人可唔可以幫手宣傳？
小弟一人都能力有限
求下你地

我去嗰個站好少人係咪太早咋

幾點完

睇到了 自膠

pish

投了，好多人

搞掂

狗公不了

已投，好多人啊

投完條隊後生同中年各佔一半

有冇人諗揀個重磅嘅入去，唔打得都捱多兩拳，抬都抬得D友辛苦D

啱啱投完，點解個站得幾個人...

老人中年 比例 多過 青年

一人兩票，全投肥仔！

九東李嘉達
超區王百羽

棄選完就真係得返3張

想問下有冇人係用紙張投票 有長輩問個程序

其實要架，正如好多人會諗gphone 機師 實夠票啦，我想保快必/本土入去，咪就係配票

因為而家投1票，九月又係投1票，但目標係3席

所以我覺得初選應該每人投三票，個分佈會準確啲

已投好撚多人

想問可唔可以係隔離區票站投返九東區？

咁岩出咗街 冇咁快返

我係：
以前投人力（黃洋達條7頭）好過投泛民
之後投人力（快必）好過投熱狗
而家投快必好過投泛民

路線冇變過

屌你仆街熱狗死全家，今年唔知又會唔會出黎𠝹，雖然佢𠝹既票應該得好少會過落35+呢邊

投肥仔一票，踢鳩快必落黎
超區投埋王伯就完美

你都識講隔離區
九東就九東，九西就九西，候選人都唔同

超區都諗左好耐投邊個
鄺神定岑生好

之前區議會我嗰到二揀一好易投，
依家咁多人我唔知投邊個好

差啲等成朝

有可能投之鋒

1129寶達個票站係咪取消咗

【聲明】
本辦事處今日並 #不是初選投票服務站 ，不過會照常服務！
今日中午後亦會有手機支援站，對智能電話唔認識嘅街坊進行教學，例如蘋果日報訂閱問題或申請FACEBOOK戶口等；不過因為最近疫情再起，為保持社交距離，所以現時辦事處每次最多只接待3名街坊，必須戴上口罩放可進入，如有需要可以敲門進入！
早前有嘅水費貴左問題及一萬蚊申請服務可以帶埋水費單同有寫銀行戶口嘅月結單落黎都可以，需要申請其他福利津貼，可以隨時敲門進內，不過仍要遵守社交距離的規限，不便之處，敬請見諒！

12點開始係咪延至到今晚12點？

投咗鄺神

個網站顯示錯左

因為正式選舉一人得一票

同番票站職員講

之鋒已經夠票 投本土肥仔啦

投完，all in 本土

請問係咪所有人都可以投超區

如果無功能組別就可以投超區

截至 14:37 五個報到 Post 嘅回應數分別係：

Thx

已投
係屋企投完去到比QR code真係快好多

已投 推post

匯豐atm機上樓梯轉左

已投 發現條龍嘅展現出嚟嘅銀髮族比例仲多過我屋企廢老嘅比例 灰𠹌咗

投左gphone同坦克車

薩莉亞附近有間髮型屋隔離門口出去外面

票站好多人

已投！

東九投完lm

已頭

肥仔

Thanks 票已投

no

有冇人覺得現場好混亂

第一次係咁

我禁錯左，冇投到超區

各位 1069 豐澤樓冇票投 1069唔開

有啲場既看更有幫手管理人流，幾好

九東...
要爭氣

已投李嘉達同鄺神

有本土投本土啊

已經all in本土

1081 時雨樓都冇開

王百羽 李嘉達

all in 本土

same here

聽到票站義工自己都㩒錯

超區王百羽 定 岑敖暉？

手快㩒錯不推文

岑敖輝應該唔會輸

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

民主初選網站、資料、攻略、Post合集（屌條link好難搵）

秀和 票已投

投呀！

好緊急

九龍東可唔可以去 新界西票站投票?

得沈運華辦事處有開

NO

網上搞完過去三十秒搞掂

知唔知開到幾點

其實佢個安排都幾有問題
聽到佢啲人話今日開到五點
聽日就兩點
呢度夾夾埋埋少咗好多時間
同埋佢啲人今日連身分證同住址證明都冇對就scan QR code

曉麗無得投的話
最近係咩票站呢?

好似430-5就收 要等聽日

唔知咩事唔開其他票站 可能驚肺炎掛

仆街

順天投完無乜人

上去秀和樓

機師夠唔夠票

排都唔洗排
已投，見到咁少人有少少失望

尤其真係冇後生

hm我個站係街邊 仲有唔少c9係拎選民登記個cap圖 又要返去再拎住址證明落過黎

*我

輕輕一推

後生gen哂code去
30秒投完就走架啦

唔該晒巴打
不過我可能過順天

去咗票站驗證未？未嘅話再填過，gen新嘅qr code先驗證

王百羽

求救 如果我係屋企填左A票站個code但未拎去嗰邊未確認 可唔可以再填B票站個code再投過然後去B票站確認架？？？

得 拎新code

Same

岩岩捉埋老母投完票

票已投gphone

帶埋老母投咗

觀塘區個個站都唔夠排隊師，真係垃圾藍區
生性d出去投啦觀塘人

對比金水圍